覺唔覺得無女就已經係對死毒撚最大嘅懲罰

已經無其他嘢可以超越無女朋友呢個懲罰了

agguu

真

hi bus bb

你可以有男朋友

agguu?

屌你老浮

no gay

arrrrrr

最大懲罰係有女但係唔得

不要再說了

偽娘呢